係咪藍店買ps4就唔會比人當水魚

但唔同藍店都唔同價。。。
買最平係咪都唔會比人呃

想可靠可以直接去sony store 買
不過最可靠應該唔會最平

動漫節啦 Sony自家仲有野送

呢幾日緊係去動漫節出機啦

正價食骨

去動物節排
有電視送